仆你個街，阿爸喺屋企無限loop 國歌

今日放假，比我唞吓訓多陣得唔撚得。

起來！不願做奴隸的人們！
其實幾啱港豬

播美國國歌同大英祖國國歌，80同90後被人視為前朝毒瘤

阿爸奴性太強，香港人喺要管